［快啲入嚟多謝領展啦] 領展決定減免慈雲山中心及其街市租金 ⋯兩天！

疫情爆發第三波，限聚令加辣，影響零售、餐飲市道。香港零售管理協會向全港商舖業主的公開信，要求業主取消底租，寬限欠租的商戶。領展指，會檢視現行同舟計劃是否要增加短期援助商戶措施，將減免慈雲山中心商戶租金2日及一周管理費。

兩分鐘喇不如

皇恩浩蕩

我支持完全唔減
租唔起 冒唔起風險唔好租

肉酸到

加租啦 達爾文

比我係租客攞返比兩日租金d錢倒係佢總公司 正仆街！

多L謝哂wo，直頭係皇恩浩蕩呀，仲唔快D謝主隆恩

同舟計劃講出來有無笑

果兩日好似係因為佢關左兩日消毒炸喎

良心業主